Google宣布禁止販售大麻及相關製品的APP

〔即時新聞／綜合報導〕網路科技巨擘Google公司宣布，將禁止Play商店中存在販賣大麻及相關製品的APP，以符合該公司新的內容政策。

據《路透》報導，Google公司30日宣布，為配合該公司修訂的內容政策，將禁止Play商店中任何提供大麻與相關製品販售服務的APP，現存的APP必須在30天期限內改善。

Google發言人向《路透》表示，開發者只需要將「購物車」的功能移出APP，就會符合Google的新規定。官方正與許多開發者合作，以提供技術支援，好讓他們在不打擾顧客的情況下對APP作出更動。

對此，美國大麻快遞APP公司「Eaze」發言人則表示：「Google作出了令人遺憾的決定，這項改變只會助長非法市場的交易。但我們相信Google、Apple和Facebook最終一定會選擇正確的做法。」

香港應該唔會顯示到呢類應用程式(因為本身違法)

有冇道友回應下

要ban連登了